睇左段片好嬲，想問幾時可以入油塘？？

原片係下面
但我唔想大家比佢賺點擊
可以係呢度睇
想問表達意見都唔得
佢既民主又係乜？

成日將民主同港獨反華掛鈎
雖然唔關事
但我要講
依家明港獨
吹咩

727
元朗見

光復香港
時代革命

又係喱個差佬

差佬返工打人
放工搞人
一係就唔撚理
一係就幫一面
點撚樣啊

賤人我今日同啊媽係柴灣天橋貼有個癲佬又係感吠搞到我啊媽鬼死禁驚

唔洗驚
下次上黎叫多D人先去
佢地只係識兇人
無道理可言

一定要

係已經好感動啊媽撐我

想問下點樣可以舉報一個YouTuber所製造嘅影片全部都係仇恨成份

Push

push

推

口口聲聲民主唔係咁
但自己就阻止人地表達民主聲音
佢地呢個行為根本無資格講民主兩個字
最後重教唆他人自殺